{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048086",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 여울목펜션 (애견동반 가능,단체객실)_1"
    },
    "text": "慶尚北道盈徳郡知品面新安里に位置する木造ペンションは、広間2つと小部屋5つで構成されています。 小川沿いに位置しており、澄んだ水が流れながらカワニナや淡水魚体験、水遊びを楽しむことができます。 ペンションはオートキャンプ場と一緒に屋外キャンプ場も提供しており、救命胴衣と浮き輪もレンタルできます。 ワークショップや団体客を歓迎し、広い駐車場も完備されています。 訪問客は宿泊施設を静かで空気が良いと評価していますが、Wi-Fiが使えない点が残念だと言います。 価格帯はペットとの旅行に適しており、社長と管理人の親切さに言及しながら清潔状態が残念だと言及します。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、炭グリルをレンタルし、肉や野菜は別途用意する必要があります。 また、バーベキュー利用後は飲食物の整理をお願いしており、現在Wi-Fiは使用できないと案内しています。 客室は禁煙されており、カラオケは午後12時までご利用いただけます。屋外での団体利用時、追加料金が発生します。 ペット同伴の入室が可能で、入室料は犬の大きさによって異なります。 基本調味料と常備薬が完備されており、駐車も可能です。 ペンション周辺にはゴルフ場、フットサル場、ペンション専用渓谷など多様なレクリエーション施設があり、八角山、ジャブ·ジャブ、日の出公園、江口港など多様な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この木造ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この木造ペンションは慶尚北道盈徳郡知品面新安里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのようなレクリエーション施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはゴルフ場、フットサル場、ペンション専用渓谷など多様なレクリエーション施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "このペンションでは広間2つ、小部屋5つ、個別バーベキューの利用、基本調味料と常備薬の完備、駐車場の利用などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションではカワニナや淡水魚体験、水遊びを楽しむことができます。また、オートキャンプ場や屋外キャンプ場も提供しており、救命胴衣と浮き輪のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊施設についての評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客は宿泊施設を静かで空気が良いと評価していますが、清潔状態が残念だとも言及しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "残念ながら、現在ペンションではWi-Fiを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での入室は可能です。ただし、入室料は犬の大きさによって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような団体利用が可能ですか？",
            "answer": "ペンションではワークショップや団体客の利用を歓迎しています。ただし、屋外での団体利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には八角山、ジャブ・ジャブ、日の出公園、江口港など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができます。炭グリルはレンタルされており、肉や野菜は別途用意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 558
    }
}